[咪撚柒啦]都市日報：有民主派選委力邀 鄭經翰考慮參選特首

《都市日報》今天題為＜「鄭大班」積極考慮參選特首＞的報道中，指曾被稱為「十點前特首」、有「鄭大班」之稱的鄭經翰，獲民主派一些選委力邀出戰。

鄭經翰向《都市日報》同系雜誌《E週刊》承認真有其事。《都市日報》引述，正於美國洛杉磯過年的鄭經翰對《E週刊》說，較早時有選委跟他接觸，冀能代表民主派參加3月的特首選戰，並聽聞有選委已決定將票給他。鄭經翰沒拒絕邀請，但補充說「視乎是否有足夠選委票」，並稱已準備2月中回港。

此外，鄭經翰今天在《信報》發表題為＜民主派要參選 香港要挑機＞的文章，表示他認為民主派應該派代表參選今屆選舉，而且應該提名所有符合民主動力牽頭籌辦的《市民推薦特首候選人計劃》的參選人參選：

廣告
「目的不在重彈舊調 — 揭露小圈子選舉制度的荒謬，而是利用參選過程，用切實可行的政策與建制派參選人比併，向他們施加壓力；即使明知不能當選，亦可以迫使意欲當選的建制派候選人讓步，接納部分有利發展民主和改善民生的政策措施。身為選舉人的民主派選委，完全有義務提名符合資格的參選人，否則自設限制，實則與八三一框架設定規限的篩選無異，政治上登時破產。」— 鄭經翰

鄭經翰的文章總結：「雨傘運動後，全港市民經歷政治洗禮，再非昔日吳下阿蒙，搞民主運動需要新思維和新實踐。今屆全港市民注目的特首選舉，泛民實有不可推卸的責任政治挑機，以民意為後盾，推動政治改革和社會進步。」

大班小班又介票

你參選會增加到籌碼去bargain 咩，成班仲係on99咁。
個遊戲係佢拎夠601票就贏，你冇辦法係佢手上搶到票，你參選係唔會有作用。仲搞到好似真係有得選咁，幫假選舉抬橋。

鄭大班到今時今日仲係到r曝光，返去訓教啦。屌你老母！

你係假設緊個選舉係真嘅

推個明知選唔到既我唔揀葉劉？
一個就推入去冇撚用,
一個就推入去搞亂對家陣腳

一撚定唔會公民提名大班入去選, 長毛都唔會.

咁我唔推 ck 入去唔好 ?

推探長入去咪仲好玩

就算入去串人, 胡官高你同長毛幾班啦

仲有葉瘤爆陰毒

屌你老母去到咁既情況仲咁做,

除左想趁本土弱勢, 唔理整體香港利益爭政冶資本外我諗唔到其他理由

收收皮好唔好

再唔係推 黃台仰, 鳩達 嗰D吖

你搶唔到林鄭果啲票走，佢攬住自己601票就贏，洗鳩理你呀？所以就話佢入去係冇撚用，只係誤導大眾以為呢個係真選舉。

民意係雜總其中一個決定因素，我都認同。

但我比你上去屌到林鄭笠哂水，將林鄭嘅民意拉低，最後比曾俊華贏左，咁你會bargain到啲咩

最後都只係為小圈子選舉抬橋。

大半個泛民都係大班敵人

有無廿票都係問題

但分分鐘就係咁胡官或葉劉入唔到去

好過班飯民話唔投啦，上論壇9 UP 下都好

咁點解唔推 ck 入去 ?

反正全班都係垃圾

論好睇一定 ck 好睇

點解要推??

長毛我信佢學識係有既
但應該煙酒太多, 講野組織能力,轉數跌哂watt